我想問利物浦主場件黑色衫係邊到買

我好想買

真心黑左d

又有得賴

黑你唔起？

又賴 贏就贏撚硬你 係贏幾多粒架姐

輸少兩球先

咁都叫黑
佢自己落手推完都冇聲出啦

空門都唔能入 利打多個添